對付狗的最有效辦法

值得一聽！

等你班狗有人唔做，做狗！

這樣的天熱，我方必勝！

又唔拉得我地

宗教活動是合法的

就同你晚晚玩
最少分散下警力先

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

30幾度30幾磅，玩得幾日乜狗都死

一定要狗宿舍門口燒

兄弟努力去祭拜惡狗

狗竇都燒

死狗，從狗屋出來拉人